摩佬：曼聯難學拜仁挖空對手

【體育】曼聯領隊摩連奴強調，英超競爭性之大，是不能像拜仁慕尼黑在德甲般，從其他爭標對手中簽入球員。

曼聯在費格遜時代，可能還曾試過以個人威望，吸引過其他爭標勁敵的球員來投，例如早幾年的尹佩斯。不過，隨著英超競爭愈趨激烈，如今變成Big 6之爭，摩連奴（Jose Mourinho）認為不太可能像德甲的拜仁慕尼黑，從聯賽的敵隊手中搶購最好球員，強化自己之餘，又削弱對手能力。 「這就是英超新世界，大家不應停留在費格遜時代，這裡不是德甲。」摩佬接受《電訊報》訪問時說，「在德國，拜仁慕尼黑根本在夏天已經贏了聯賽，他們每年都在多蒙特身上找尋最好的球員，羅拔利雲度夫斯基、馬里奧葛斯，現在是曉姆斯，你認為我可以去熱刺帶來兩名球員嗎？我也不可能去阿仙奴或車路士，簽下球員，所以我喜歡這樣的競爭。」 曼聯1月沒有簽下球員，摩佬也就此分析現在的轉會市場趨勢：「要以這種方法來攻擊你對手的時代，已經結束。不過，最重要是，現在你很難買到好球員，皇家馬德里、巴塞隆拿、拜仁和巴黎聖日耳門，都只會在不需要那名球員後，才會將他出售。」

係咪因為要訪問曼年所以big4之爭要改做big6之爭

雲佩斯

Daddy先係金錢足球始祖喎 今季比你買埋意德法mvp 你望下你教到第幾

六弟就收閪皮啦死廢老

自己廢就廢啦

講到好似摩佬自己出錢買人咁

下？ 意法德mvp唔係佢要買咩 無限水喉供應 佢想買咩就買咩 但都係6仔 笑撚死人咩

咪搬龍門啦，講緊金錢足球始祖喎

一邊講金錢足球始祖，一邊講宜家隊曼聯，你係咪有啲精神失常呀

睇下03隊車仔啲人邊個買既

邊個比錢咪邊個買囉，你唔係想講摩佬出錢買呀？傻鳩

得罪講句，反曼都冇乜所謂，但係俾啲質素好唔好？起碼都好似沙狗咁先啦，唔好呀豬呀狗都衝出黎柒

點會難 睇曼聯想唔想架姐
曼聯想既話買起哂其他19隊都得

同其他人格劍冇乜癮

原來利狗一陣做6弟
唔格
潛先
88

摩佬又抽哥帥